大巴拿係唔係坐左幾年🤔

冇出過場

A09！！

快𨶙到

用阿甲不知名球員 都唔容易意甲神射手

下屆有

抵

美沙都唔差 係頂尖聯賽阿甲七季射入21球

屌你蓋清,7季,以為7場呀

撚狗

阿甲難踢呀

寧願渠地出曬一線球員去踢好過